我好掛住你點算好

同你識左唔係好耐
但有種好親切既感覺 會好想講好多野你知
你好多野講 相反我好似冇咩野講咁 你會唔會覺得悶呀？
其實我琴日番工好唔開心
好想問你 可唔可以借黎攬一陣
最後我冇 因為好驚嚇親你。。
我知道你應該唔會鍾意我
你應該只係覺得放假悶冇野做想搵下朋友陪
唉 每見多你一次就唔知點解越會諗起你
純呻下

網名：肥絲大隻
編號：21423
身高：158厘米
體重：168磅
居住：估計應該係狗籠
特徵：矮、肥、柒、毒、臭

其實我每次見到你都扯哂旗，好想渣你對波，屌你個西，但偏偏你又唔多出聲

其實係咪真係咁

我要將你拯救 逃離人類荒謬